到底當初點發明到相機同攝錄機?

幾千萬年來，人類都只能用文字同圖畫記錄所見既事物，過左去既野就係過左去，無可能再重現眼前，但相機同攝錄機既誕生，完全改變左人類既歷史，將過去同現在既距離變得好似咫尺之間，由幻想到構想到嘗試再到最後真係實現，成個過程實在太不可思議，太佩服果班發明家。

Agger
影相真係一個breakthrough

之前見到世界上第一張相真係覺得好震撼